(82年可樂個FD) 杏花村出現20年前麥當勞包裝盒

係邊度吹返黎

應該係海傍石隙下面d萬年垃圾

對面將軍澳堆填區

你都識講堆填區啦
你個腦裝咩㗎

哇差啲唔記得係咁既樣
好懷念

嘩
有冇人記得呢個盒係裝咩
係早晨全餐個蓋
定係麥樂雞個盒？

麥樂雞

最記得啡色巨無霸